如果你曾經係tg識左一個女仔而你嬲左佢 入一入黎

我知道上次我地見面
我拒絕左你 仲自己一個人走左去係令你好失望

我之後鼓起勇氣再搵返你
唔知你真係咁嬲我所以咁狠心 定係再怕失望
你叫我唔好再浪費時間係你身上

直至兩日前我入左院 徘徊係生死邊緣嘅時候
我先至發現 原來你對我來講 真係好重要
我唔想失去你 但我已經鼓唔起勇氣再去搵你
你原諒我 我地重新黎過好嗎？

唔制

唔喎

點解唔直接打呢段俾佢睇而要打上黎？

我地一個am 一個fm
都唔岩channel既
緣已盡啦

多謝樓主分享笑話一則

唔好徘徊喇。。

又話訓

失去咗，就冇咖啦

tg佢啦